申請intern應唔應該寫自己做過政黨Intern?

見到香港咁撚多中資、政府同埋大公司intern都唔知應唔應該寫自己做過政黨intern 係某個泛民政黨
我又冇幫過初選咪最多幫啲街坊做下野同埋寫信+幫啲議員做政策research
但係唔寫就基本上無其他工作經驗
而家所有前老細都比港共拉撚晒還押緊

唔應該

同你報緊個份野完全無關咪唔洗寫

你想入中資
咪鳩吹話自己做完intern
見到政黨嘅唔好
明白國家對自己好好
所以棄暗投明

不過前提係你對住中資班戇鳩老細頂得順

如果有得選擇梗係唔想入中資
但係而家要乜intern都申請所以無計

我而家淨係提及自己做過議會秘書intern，無講到明係政黨，希望得啦

你覺得hr同manager會唔會buy你咁講